<resources>
    <string name="app_name">ВоГУ админ</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Открыть меню</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Закрыть меню</string>
    <string name="nav_header_title">Android Studio</string>
    <string name="nav_header_subtitle">android.studio@android.com</string>
    <string name="nav_header_desc">Шапка навигации</string>
    <string name="action_settings">Настройки</string>
    <string name="enternews"></string>
    <string-array name="newsTypes">
        <item>Спортивные события</item>
        <item>Марафон</item>
        <item>Волейбол</item>
        <item>Баскетбол</item>
        <item>Футбол</item>
    </string-array>
    <string name="title_activity_admin_login">Войти</string>
    <string name="title_activity_news_details">Новости</string>
    <string name="section_format">Привет мир: %1$d</string>
    <string name="General">Спортивные события</string>
    <string name="Sports">Волейбол</string>
    <string name="Cultural">Футбол</string>
    <string name="Technical">Баскетбол</string>
    <string name="Academic">Марафон</string>
    <string name="title_activity_dev_info">О нас</string>
    <string name="title_home">Разработчик</string>
    <string name="title_dashboard">Университет</string>
    <string name="devIntro"> \n\n\n
                            Степан Голубев  \n www.vk.com/golubevstephandeveloper \n\n\n
    </string>

    <string name="colIntro">1 марта 1966 г. министром высшего и среднего специального образования РСФСР был подписан приказ № 145 «Об открытии в г. Вологде общетехнического факультета Северо-Западного заочного политехнического института». Он гласил: «В целях дальнейшего совершенствования  подготовки высококвалифицированных специалистов без отрыва от производства и учитывая предложения партийных и советских органов г. Вологды, ПРИКАЗЫВАЮ:\n
\n
Организовать в г. Вологде с 15 марта 1966 г. общетехнический факультет Северо-Западного заочного политехнического института с вечерней и заочной формами обучения».
\n
4 октября 1967 г. министром высшего и среднего специального образования РСФСР подписан приказ  № 444  «О реорганизации  общетехнического факультета Северо-Западного заочного политехнического института в г. Вологде в филиал». Приказ гласил: «Реорганизовать общетехнический факультет Северо-Западного  заочного политехнического института в Вологде в филиал этого института со следующими факультетами:\n
\n
факультет дневного обучения,\n
факультет вечернего и заочного обучения».\n
9 декабря 1973 г. Советом Министров СССР принято постановление № 941 (приказ министра МВ и ССО СССР № 28 от 9 января 1974 г.): «Принять предложение Вологодского обкома КПСС и Вологодского облисполкома, согласованное с Госпланом СССР, Советом  Министров РСФСР и Министерством высшего и среднего специального образования СССР о преобразовании в 1975 году Вологодского филиала Северо-Западного заочного политехнического института в Вологодский политехнический институт МВ и ССО РСФСР».\n
\n
24 февраля  1999 г. Приказом № 466 Министерства общего и профессионального образования России Вологодский политехнический институт переименован в Вологодский государственный технический университет.
\n
23 ноября 2007 года к ГОУ ВПО «Вологодский государственный технический университет» присоединено ГОУ СПО  Вологодский машиностроительный техникум» в качестве структурного подразделения (распоряжение Правительства Российской Федерации от 09.11.2007 № 1588-р,приказ Федерального агентства по образованию Минобрнауки России от 23.11.2007 № 2132).\n
\n
27 мая 2011 года Государственное образовательное учреждение высшего профессионального образования «Вологодский государственный технический университет» переименовано в федеральное государственное бюджетное образовательное учреждение высшего профессионального образования «Вологодский государственный технический университет» (приказ Минобрнауки России от 27.05.2011 №1829).\n
\n
24 октября 2013 года федеральное государственное бюджетное образовательное учреждение высшего профессионального образования «Вологодский государственный технический университет» переименовано вфедеральное государственное бюджетное образовательное учреждение высшего профессионального образования «Вологодский государственный университет» (приказ Минобрнауки России от 24.10.2013 № 1182).\n
v
11 июня 2014 года к ФГБОУ ВПО «Вологодский  государственный  университет»  присоединено ФГБОУ ВПО «Вологодский  государственный  педагогический университет» в качестве структурного подразделения (приказ Минобрнауки России от 28 августа 2013 года № 1001).</string>
</resources>
